出事了 又自殺又失火 轉淡友吧

畫圖派一早計到